［一人一post］911只會悼念，不會行動。We will stop all our actions on 9/11.

因避免於敏感時刻被中共嫁禍，我等抗爭者將於9/11暫停行動一天。

我等將於9/11為美國祈禱。

特此澄清。

香港抗爭者

———————-

Hongkong protestors will stop our actions in order to prevent blaming us “terrorist” by Communist China.

We will pray for America on 9/11.

- Hong Kong protestors

一人一post洗爆連登、fb、ig、twitter，比美國記者睇

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

同意

7/10

8/10

9/10

10/10

post邊？

sor唔洗理我

時事台是旦搵個地方post

再post埋自己social media

務求有美國記者同藍絲見到

美國911災難

明天一齊去twitter 悼念

extremely agree with you. hope all of us can take a rest for one day only

其實唔洗太在意對家扣你帽
我試舉出以下例子：

1. 佢話你暴徒，點知無好似2014咁，太在意洗脫，同更堅持和平

2. 佢話你搞死經濟，點知一句攬炒收埋佢皮

3. 佢話示威者係收美國佬錢，點知98拎埋美國旗佢即收皮

4. 佢最初係咁扣帽話搞港獨，到大家都叫光復香港，時代革命，佢再扣都無意思

根本聽日就無行動，亦唔建議有行動，但係真係唔好再因為對家扣帽而影響自己，唔好因為對家扣帽而限制自己。

Can't agree more

明天見到有人放火甚至燒山即call消防
27232233